有冇人知道點解女仔要買防水電話

以前中學見人地有防水電話用好型
尤其是女仔大部分都比較大頭蝦
好容易整濕部電話
不過。。。
我成日唸啲女仔買嚟
會唔會當性玩具用
較左震機模式再放入下面
然後瘋狂打俾自己

唔知其他巴打係咪同我一樣有咁唸過？

毒撚ff 完未呀